G奶當街被咬一口！ 熊熊嚇到尖叫：來得太突然

「G奶女神」熊熊（卓毓彤）不只有前凸後翹的好身材，平常也會學習不同才藝增進自己，近來迷上潛水的她，和好友王晴準備走去上課的路途中，巧遇一隻虎斑貓，喵星人意外超黏人，整個頭一直在她的肚皮上磨蹭，沒想到，下秒胸部被突襲咬了一口，嚇得她放聲尖叫：「意外來得太突然！」

▲▼熊熊路邊巧遇小貓咪。（圖／翻攝自熊熊IG）

影片中，可以看到熊熊穿著貼身條紋T恤，完美包覆豐滿上圍，寬鬆剪裁露出漂亮的鎖骨線條，搭配熱褲展現白皙美腿，從頭到腳都讓人難以移開視線，就連貓咪也無法抵擋她的魅力，就在她低頭撫摸小貓、任由它磨蹭時，喵星人居然無預警張嘴輕咬了一口胸部，瞬間大叫，止不住笑聲說：「虎斑貓都這麼親人嗎？」

▲▼喵星人磨蹭到一半，突襲熊熊胸部還咬了一口。（圖／翻攝自熊熊IG）

畫面曝光後，粉絲無一不表示羨慕，狂虧貓咪：「好幸福呀」、「以後也想當貓」、「放開那女孩！」但也有人注意到熊熊笑起來的樣子，真的很迷人，「妳笑起來真好看！」尤其胸部被偷襲的那瞬間，害羞大笑的模樣，融化了不少網友，也成為影片的另一亮點。

▲熊熊被貓咪突如其來的舉動嚇到尖叫。（圖／翻攝自熊熊IG）

此外，熊熊也透露，這次去菲律賓度假回來，在當地換穿比基尼恣意地曬太陽，幸好都沒有曬黑，「太佩服自己了。」只是天氣忽冷忽熱，害她感冒都不見好轉，聲音一直是沙啞狀態。

老啦又矮

後來貓貓有冇中毒身亡 ？

法官大人

好多女都屌得落添

想做隻貓

貓貓好識食，一條女得兩粒。
食完就得一粒lin頭。

打籃球